係旺角站揸住隻美麗傳承公仔比人望緊 你問我答

如題 自爆唔答

想問點解過左九個字都無人覆你咁慘?

我識你
你講野好低b㗎嘛！

樓主係我表弟，你問我答

蓋清🥰🥰

佢食唔食包皮

唔食，淨係食橙皮

有個弱智表弟有咩感受